名宿：阿根廷沒美斯3年無法贏球

阿根廷媒體爆料美斯將暫時退出國家隊，在接受《奧萊報》時，巴賽名宿史岱哲哥夫認為沒有了美斯的阿根廷隊，在3年內無法贏球。

美斯在阿根廷國家隊取得的成績遠不如在巴賽，這也讓他遭到了一些阿根廷媒體和球迷的炮轟。今年俄羅斯世界杯，阿根廷止步16強賽，美斯的去留問題就備受球迷關注。有媒體報道稱，阿根廷隊今年將不會征召美斯。

史岱哲哥夫表示：“我不主張進行改變太多事情。首先，你要知道阿根廷足球想要的模式，是要依靠美斯，還是要依靠其他22名球員？如果沒有美斯，阿根廷隊將在3年內無法贏球。對阿根廷隊來說，要有明確的規劃。”

對於一些傳聞美斯控制阿根廷國家隊人員，甚至主教練人選的問題，史岱哲哥夫更是認為完全是胡說八道：“這是一個謊言，如果真是如此，那麼我就應該是阿根廷主帥，因為我是美斯的好朋友。有很多人根本不了解美斯，他們只是看美斯比賽，而我了解他，他從來不會去操控球隊人選，完全是謊言。”

最後嗰段咪解釋左
換左教練 即刻醒神曬

3年無法贏球唔係無美斯，係因為有美沙

唔計